(牙你老母)有冇巴絲試過用漂牙機

今日睇蘋果動介紹家用漂牙機
有冇巴絲用過
效果work唔work

我見佢介紹一部係韓國野一部係大陸野
韓國個部要一日用兩次 又要搽gel
大陸果部就方便d 3日用一次 而且係牙貼
但大陸野好驚有伏

5 6 百蚊好似又屌得過

去診所漂一次成千千聲

用左泡菜嗰隻 斷斷續續用左半年
啲牙愈用愈敏感
而家食凍少少都好易牙齒敏感